消防員定地盤佬？

你會點揀？

消防員

地盤佬有咩唔好

無

咁點解唔揀地盤佬？

消防員好D

咁消防員有咩咁好

好過地盤佬

地盤佬有咩唔好？

糧準 時間多
一個唔覺意工傷或者有咩意外一定有得賠
又可以風光大葬 又可以慳返畢殮葬費

地盤佬有錢過普通消防員

有啲消防員同時係地盤佬
完勝

但消防員好難升 地盤佬靠關係靠人脈可以升快d

Part time?

要有錢都唔係搵地盤佬啦

咁可以搵乜 地盤佬有錢過好多行業

有錢佬

消防員有錢過普通地盤佬

又岩...

有邊行唔係有人脈就可以升快d.

吳廣德

高級地盤佬有錢過普通消防員

有得簡冇人會做地盤佬

Ching是？

地盤佬死左 過5秒無人記得
消防佬全香港夾錢比你 全屋大細

點解消防員有光環但地盤佬無

點解地盤佬無人尊重

咁相對下 地盤佬易升過消防員

你係咪地盤佬?

地盤佬都素食

成班麻甩佬 做野那西又周圍偷懶 嫖賭飲吹 冇文化 每句都屌你老母 吹捧地盤佬都唔知做乜鳩

揀個消防員先一場大火就byebye 之後再揀地盤佬

咁消防員都有呢種人 同樣地盤佬一樣有好人

因為玩屎眼高級d

點知個地盤佬工業意外死埋

消防員唔會去叫雞

下消防返一放二 過兩日去地盤當做健身咁就雙贏啦

你又知唔會

之後地盤跌野落黎一野byebye
再揾個有錢佬

大把啦，叫雞要填form向你申請咩

你講撚哂啦on9仔 林鄭可能晚晚睇波賭錢呀